陳馮富珍：香港有人搞顏色革命 相關革命都無好結果

港澳辦及中聯辦就香港目前形勢舉行座談會。出席的基本法委員會前副主任梁愛詩引述港澳辦主任張曉明在會上提及，世界各地都出現顏色革命，全國政協常委陳馮富珍認同此說法。

她表示，有人在香港搞顏色革命。參考外國例子，相關革命都無好結果。她自言已離港多年，返港後覺得香港不再是認識的香港，感到痛心。

雞珍

問下你班好同事點解啦

唔再係當日的香港，就唔好返嚟啦

政協

無搞顏色革命，係搞時代革命

佢冇講錯wor, 香港比共產黨搞到污煙瘴氣

沙士佢都屬於殺人兇手

無好結果
茉莉花烏克蘭到太陽花, 活喺平行時空?

冇呢班仆街搞到民不聊生
又點會有人搞顏色革命？
佢哋自己反省吓先啦

從來只有革命先會令社會進步
革命失敗先會導致萬劫不復

當權者

一日最衰毛澤東攪革命
你睇而家中國幾咁烏煙瘴氣（物理）

支那物唔物理都係烏煙瘴氣嫁啦

香港搞緊白色恐怖添 雞珍你又睇唔睇到

sure, ask Gaddafi about it

共產黨點起家
而家風生水起幾強大
直頭係革命典範

蛇頭鼠眼

共產黨夠係全世界冇好結果啦
執7左佢丫笨

佢搞顏色革命搞左好多年，果個藍色眼影加埋個馬騮屎忽妝...